{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017180",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26686",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 오즈"
    },
    "text": "ヤノルジャ会員選定優秀提携店 2022年夏のピークシーズン予約上位企業に選ばれた宿です。 宿泊施設は総客室数42室で、近くの電車駅としては釜山1号線ボムイル駅、釜山2号線国際金融センター・ブサン銀行駅、ブサン二号線ジョンポ駅、ブサン一号線ボンネゴる駅があります。 案内支援言語では韓国語が提供されます。 全客室の2名様基準料金です。 人数を追加する場合、1人当たり10,000ウォンの追加料金が当日現地にて決済されます。 満12歳までは無料で入室できます。 連泊利用の場合、平日と週末に関係なく、1泊当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、これは当日現地にてお支払いいただく必要があります。 基本退室時間は12時であり、退室時間を1時間延長する場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。 ヤノルジャ会員特典のうち、早期入室イベントは月曜日から木曜日まで16時から入室可能です。 オンシーズン、特定日、祝日には入室時間と料金が変動します。 周辺案内ではボムネゴル地下鉄駅(6番出口)まで150m、3分の距離で、釜山商工会議所まで100m、2分の距離、西面中心地まで1km、自動車では2分の距離です。 訪問者のレビューによると、この宿はとてもすっきりしてリラックスできる場所と評価されています。 社長の親切さと価格対比立派な価値を経験できるという点が非常に良く評価されており、客室内部と寝具の清潔状態も非常に優秀だと言及されています。 宿泊施設内の全ての客室ではネットフリックスの無料利用が可能であり、Wi-FIも提供されます。 また、すべての客室には2人用の浴槽があり、毎日シートや寝具類が交換され、消毒されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの客室数がありますか？",
            "answer": "総客室数は42室です。"
        },
        {
            "question": "最寄りの電車駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの電車駅は釜山1号線ボムイル駅、釜山2号線国際金融センター・ブサン銀行駅、ブサン二号線ジョンポ駅、ブサン一号線ボンネゴる駅があります。"
        },
        {
            "question": "何語の案内支援が提供されますか？",
            "answer": "韓国語の案内支援が提供されます。"
        },
        {
            "question": "基本的な料金は何名様基準で設定されていますか？",
            "answer": "全客室の2名様基準料金です。"
        },
        {
            "question": "何歳までの子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "満12歳までの子供は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "連泊利用の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "連泊利用の場合、平日と週末に関係なく、1泊当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "基本の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "基本の退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を延長する場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "退室時間を1時間延長する場合、10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "早期入室イベントはいつから利用できますか？",
            "answer": "早期入室イベントは月曜日から木曜日まで16時から利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺にはボムネゴル地下鉄駅(6番出口)や釜山商工会議所、西面中心地などがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、この宿泊施設はとてもすっきりしてリラックスできる場所であり、社長の親切さと価格対比の立派な価値が評価されています。また、客室内部と寝具の清潔状態も非常に優秀だと言及されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内の設備やサービスはどのようなものがありますか？",
            "answer": "宿泊施設内の全ての客室ではネットフリックスの無料利用が可能であり、Wi-Fiも提供されます。また、すべての客室には2人用の浴槽があり、毎日シートや寝具類が交換され、消毒されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 521,
        "QA": 530
    }
}